老婆怪我每次都得3分鐘

結左婚1年.....我次次都滿足唔到佢
55開始做 58就射左...用手滿足佢....
好怕佢會偷食但又好興奮

3 分鍾偷食就一定p

叫你唔好成日搵麻友

你58開始做咪得
例如20:58:00
做到21:01:00
咁咪做左成個鐘

早洩不是罪

食粒偉哥睇下會唔會勁d

打得飛機多？

唔用套?

每次射三分鐘

55 秒開始 58秒完，我都係多你2秒

人到中年 身不由己

去yoyo 度練下

原來波台手足咁多林祖舜

搵麻友練下

食必利勁

可以搵我試下 包你有5分鐘

好興奮係乜意思？想捉姦屈佢錢？

你問返佢點解3分鐘仲未有高潮，係咪副西有問題。

NTR之鬼卡勞